有無類似逃離伊甸園之類嘅漫畫推介？

想睇爛尾作？

不良仔與眼鏡妹

向死神許下最後的願望

呢套 個作者最尾都唔知有無解話

咪岩囉，符合樓主要求

最慘係我想知
.個作者已經當無左件事了

套野出左續集喇，恢復連載

感謝你 你唔提我已經對套野無記憶了

漂流教室
漂流網咖
自殺島
呢幾套題材/氣氛同逃離伊甸園有d相似
不過伊甸園入面d女太正
無一套呢類型作品d女有咁正

竟然出返 去睇下先

thx
要逃離一下現實生活

我記得有一套逃殺漫係一男一女最尾走得出個島 唔知有無人記得

呢套真係異曲同工之妙

去到中段都唔錯 最尾極速腰斬

不過不良仔係連結局都冇埋

係咪講緊生存遊戲？
真人版好似叫大逃殺

對岸島

彌留之國的愛麗絲

係呢套啦 連登臥虎藏龍！！